呃堆藍絲廢老上列根號鬧事o5ok?

ok?

ok

你咪係果個廢老囉

我未算

你又禿頭又腎虧 外貌同體能上黎講 算架啦